cupfy油頭哥哥

超正

我正d

借啲椅摩我手仔

我都想摸

Hello無圖？

唔好自戀

就我所知cupfy好似係奶茶鋪，如果照你咁講，人地應該係出杯比你先會‘掂’到你隻手，唔係摸，唔好咁自戀

你咁認真做人係咪好辛苦

幫推

點樣